2616 基石IPO 支持區

中了3000股 , 唔多 , B組超10倍 , 有1X%執就OK

13.3 sell

上市cap水